驅散學運民眾被控殺人未遂，馬英九出庭應訊

〔記者溫于德／台北報導〕台北地院更二審審理「太陽花學運」期間「323佔領行政院」遭警方強制驅離案，今再度開庭並傳喚被告時任總統馬英九、行政院長江宜樺、警政署長王卓鈞、中正一分局長方仰寧。馬英九今仍否認犯罪，針對法院勘驗當天畫面則無意見，但馬的律師吳柏宏要原告律師指名畫面中民眾是否為本案原告，否則與本案無關。

發生在2014年間的「323佔領行政院」案，參與抗爭的7旬老翁周榮宗（已故）等23名受傷掛彩民眾，自訴控告馬英九等4人涉殺人未遂、重傷害未遂、傷害、強制等罪。

香港幾時先可以捉班狗官曱甴去審
好撚葡萄

奶共九

希望入到

馬英九日日好共好屎眼 根本係中共黨員

轉型正義係好撚漫長嘅事
台灣德國至今都未清算晒

親中派今次真係連本帶利還晒
馬英九 韓國瑜 吳斯懷 邱毅呢d
一個官非纏身
兩個面臨罷免
一個滅黨之災

林奠殺香港人未遂

冇改錯名
馬 鷹 狗
畜牲